膠登係咪已經玩完？？

大家過黎膠登都係唔妥林祖舜
但膠登長期冇人，而家多個壇俾人選擇

個定位重疊，又唔夠人，到依家仲有人回post叫人走，已經玩完
其實係，613果段時間都唔多人上
少人上→玩小圈子→新人唔想黎
得返班小圈子互含

陰公，冇人想理其他登

其實 我都唔明你地點解咁care高登同膠登
邊到好 咪用邊到
平時返工都做到隻狗咁 又比政府打壓
家下想搵個地方暢所欲言都無
而家有個新平台lihkg出黎
你地又呢樣果樣 你地係咪食開屎
而家有飯食 食唔慣？
高登由以前同而家 不嬲都係講乜都得
時代變 連高登呢啲討論區都變到 講句野要就住就住 為乜
我淨係知道一樣野 言論自由
而言論自由 係而家既高登同膠登都比唔到

膠登係咁屌新人，唔執至奇。